窮L買車

五萬budget, 想問買markX定Bmw 32x 好？

兩部都06年

之前揸04 e46 325i, 操控一流，個籠又夠大。

但覺得起步慢，個款老，同食油

求意見

起步慢咪大油D囉

320I/323I/325I

我揀mark x

5萬budget 買返日本車

markX

10年Bmw 有無咩死症？通病？

Markx 嘅話 小心d渣 好似好易甩咁

E46個樣都老咩

睇落個樣好肥好厚架

等人 post 片